一人一張養寵物得意既相

我個份呢

狗奴

樓主冇人理

最尾好撚正

成個登都係貓奴

我隻龜b

兩隻唔發癲跑黎跑去整lum野係可愛既 成日打架 又成日奶對方 基佬一對 朝早會踩你條頸 謀糧害命

個殻好似啫喱

我個女， 成個大佬咁托住來坐

不過已成過去

IG?

好可愛啊

IG:kimkimcat0902

黃緣

依到好快變貓post

Yup

: 靜啦！

有無人話我知乜撚動作黎

紅腿

成日個樣係咁： =.=

More
好得意

痴撚線 好得意

終於有柴柴

諗起千與千尋

痴撚線，成個公主咁款

好似個d媒炭屎鬼

我重係bb女黎

好多柴犬

自己養唔到，每次睇到大家既寵物相都好開心

我都好想養狗

兩隻臭閪

Hello

啱啱瞓醒

好q凍呀

Ig follow開既

咁大舊點食啊

呢張真係望左兩年都仲係覺得佢Q

依隻係咩種?

噴火龍 出嚟啦

泡泡龍

我最愛既哥基
求 短腳大pat圖

走左一年了..

留名 好得意

好得意呀

好百厭嫁

另一隻

留名

本身好驚狗都比八八溶化了